耶穌再次為救贖世人而犧牲

辣油浸龜頭好小事，利物浦出線佢立即打逆苗

穌哥絕不食言，要講清楚。

推🙏🏻

pull

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

唔留膠？

咁樣唔尊重Holy Jesus☦️

我唔介意

你穆斯林

廢哥唔好亂講耶穌ok?

這是不能避的。